究竟第一個中愛滋病嘅係點諗

一諗起佢同黑猩猩

人獸交

邊度有得屌黑猩猩

學術討論 佢心理出現左咩問題

其實好有可能當事人分唔到黑猩猩同女人

可能係部落習俗黎
屌完猩猩就係戰士

點解一定係個人有問題？
可能佢都係受害者，被黑猩猩屌屎忽

可能佢係黃秋生

血液都可以傳染話唔定幫隻猩猩做手術呢

唔係話以前非洲有個動物妓院,有隻雌猩猩比人剃哂毛接客咩?好似話係第一個源頭
Btw班非洲黑鬼有人唔屌走去屌猩猩係咪野人黎

我都聽過，聽完好撚不安，點解呢個世界有人癲到咁

正經啲諗， 可能佢俾猩猩襲擊受傷，然後開槍還擊
而猩猩啲血流到佢個傷口

可能個時唔識分猩猩同人類

成人禮

聖鬥士

猩恥師

BLM

Black live matter

屌你學術討論唔好貼圖

總之起源一定係有人屌猩猩先奶野
後尾d人知道咁撚7就改猩做比猩猩抓傷傳到

為左掩飾人類嘅黑暗

的確